{
  "English": "繁體中文",
  "mm{0}dd{0}yyyy": "yyyy{0}mm{0}dd",
  "Fantasy Crescendo": "",
  "This game is best experienced with one or more gamepad controllers.\nGot a controller? Plug it in!": "",
  "Notice!\n\nThis game is a derivative of Touhou Project (東方Project).\nIt may contain story, character personalities, and settings different from the original works.\nIf you feel uncomfortable with this, please proceed with caution.": "",
  "Reimu": "靈夢",
  "Reimu Hakurei": "博麗靈夢",
  "Marisa": "魔理沙",
  "Marisa Kirisame": "霧雨魔理沙",
  "Wriggle": "莉格露",
  "Wriggle Nightbug": "莉格露·奈特巴格",
  "Yuuka": "風見",
  "Yuuka Kazami": "風見 幽香",
  "Yuugi": "星熊",
  "Yuugi Hoshiguma": "星熊 勇儀",
  "Murasa": "村紗",
  "Minamitsu Murasa": "村紗 水蜜",
  "Sakuya": "咲夜",
  "Sakuya Izayoi": "十六夜咲夜",
  "Youmu": "妖夢",
  "Youmu Konpaku": "魂魄妖夢",
  "Hakurei Shrine": "博麗神社",
  "Forest of Magic": "魔法森林",
  "Makai": "魔界",
  "Scarlet Devil Mansion": "紅魔館",
  "Random": "隨機",
  "Player {0}": "",
  "Multiplayer": "大亂鬥",
  "Single Player": "單機模式",
  "Standard": "基本格鬥",
  "Special": "特別格鬥",
  "Classic Mode": "經典模式",
  "All-Star Mode": "全明星亂鬥",
  "Story Mode": "故事模式",
  "Options": "選項",
  "Back": "退出",
  "Exit Game": "離開遊戲",
  "Training": "練習模式",
  "Music": "音樂選項",
  "Sound Effect Volume": "效果音量",
  "Music Volume": "音樂音量",
  "Voice Volume": "語音音量",
  "Language": "語言",
  "\"Full of magic and greenery, hence the name.\"": "就像名字所說，這森林充滿了魔法的跡象",
  "\"Home to quite a few revels. Tenshi not welcome.\"": "常常可以看到人在狂歡的地點，天子不歡迎",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "OK": "OK",
  "We have set your language to {0}, is this OK?": "即將把語言改成{0}"
}